毒撚秒回(87)

還是你愛我別走

唱男孩像你fit到震

為左個英文dl tg又傻嘅 有咩問題just ask me 睇吓幫唔幫到你

Agger lm learn English

成功1001

我唔夠膽係呢到比手機no.你因為我得wts

我要依首!!!勁鍾意!!!!!!

芒B留名

叻叻

多謝

我都唔夠膽收你手機no. 我啱啱都係第一次問人拎tg

我唱得最好聽係邊首

我冇野好講

係咪冇人玩

屌你

雪妹我收唔到

唔撚係掛

濕妹我想聽

f5左幾次

收到了

Fuck 個lm係留名黎

bookmarked

你skip我

啊啊啊啊啊啊啊 屌！

一定唔係難得一遇

秋仔黎…?

Thanks for support

？who

何謂間接
有一排我班fd轉工 轉左去做打call
咁咁岩佢男朋友都係個到做（個陣條女同我講佢男朋友揾到錢英文好勁）
後尾誤打誤撞 佢男朋友同我班fd影相 條女見過我幾個fd 又認得 跟住第二日番工開始係咁問我啲fd 問 最近你係咪有個fd有感情事想起我底 睇我最近點（但其實個陣過左成年）
我個fd覺得有啲唔對路 就問我 後尾我點相 認到
我個fd就開始玩番佢
個陣條女一個人去左旅行
條仔晚晚唔係叫雞就去夜總會叫坐枱

小心性病

屌sor9

唔解會唔夠膽收

....

笑撚死我

LOVELOVELOVELOVE

我屌
咁係邊首

搵人carry我 前排病咗冇玩幾日

所以我無左理佢就係咁 因為 遲早一日 佢會有報應

咩意思呀屌你

fact ar diu

屌！！！！！

最後一個啦you

咁講姐 人大左好少識新朋友

十卜

對唔住囉

得6lv

笑下 SORRY

擇日再傾

唔唱住 老豆訓左陣間佢屌撚死我

佢笑我咋

咁算啦

唔笑你笑邊個..

腎仔

唔唱你聽

緊係啦 我隻B

咁都報復成功啊

fuck you shit 我唔回歌!

我15但好廢

send埋難得一遇來啦

唔肯定係咪佢

....u win
我錯 sorry

問siri

我同個女仔有個fd都叫熟
但我得知呢啲事 都無打算同佢講條仔去玩女啲野 我覺得做呢啲野 多撚餘

唔係自己報冇意義

渣!!!!!!

冇吹雪 負評

已經唔會再理佢無意思

yes because i love you

訓啦 各位

goodnight!!!!!!!

......Fuck...

唔訓啦

你係度

bro you error
係呢件事睇得出 個女仔 仲想起我底既意義咩？

ok then stay

I mean 係大學 上網反而唔驚 因為唔約唔會見

88吹吹

醜B~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

下要回架
唔知喎
雪兄加油

打柒你

sor 我中學都無 何況大學理解唔到

收到WIND禮尚往來IS BASIC

屌..玩9我

你咪側側膊....

推到醜B見到

你幾大 認真

手痺未

佢側咗

me agger

攬緊女

真係訓 聽日見

初初都在意 但已家真係 無feel
我已經放唔係我自己學業 家庭同朋友

thx ching agger

88吹雪

幫我托返好佢

Ff

要諗諗

笑唔出......................................

yes u hugging me

如果你大學已經畢業 你大過我

ME 2 THINKING

好啦88

Night night

TRUE

無人要你笑................................

NO FF LA CHING

傻啦你都係

.................................................................
咁我喊

=,=,=,=,=,=,=,=,=,,=,=,=,=,=,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,=

而你缺點就是極可惜跟我在拍拖

咁我又未 不過留過班

唱知不知你在好無

難堪都不要緊

想聽呀牛

Sent

好ya
你聽唔聽綿綿

what spring我都聽

我中學都留過班我係學業上真係好廢..係事業發展好啲
我地可能同年我96

痴…線…

Go

已回歌

屌..............................你逼撚死我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我一陣就錄撚哂佢

我97

咩啊回左濕清

無法避免令你沾上了污點

咁呀
咁唔唱

hi bro

多年前

okok

你果首2318回左

dllm

Fuck you

細佬喺我隔離打機 等佢打完先錄

車

姐姐大過你 但我所有同學都係96 大學最frd嗰個都係96

心情係咪好番今日見你好激動

姐係95or94

好返呀

請不要再悼念從前

早明言不能回頭

笑死

我屌 我聽到第一粒字就濕左

好惡
我驚

總算我今日番學遲到係值得

佢ON9仔

你咁樣算點

我AGGERRRRRRRRRRRRRRRRRR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Fuck you sent

駁唔到

=.=......

講乜野???????????????

呢啲一兩年唔好再計 我睇落個樣似96 97就呃得下人

my bro fighting gay
late d sing

屌 屌 屌

差兩三年好難睇得出

唔好咁
fact ar ching

你覺得唔好意思聽日lunch過黎銅鑼灣請我食餐lunch就得

十卜秋YEAH

事關我肥矮毒

銅鑼灣你揾樓主啦唔好揾WET仔啦

我個樣啲人話我好仔好可愛好細過但同我心智唔成對比

有幾肥有幾矮呀

收皮喇兩位
又吹奏

好撚多歌要回
大檸樂

屌 佢唔請我食飯揾黎做咩

Take your time la diu

我知吹奏後果
所以不了

屌 認真

Miss me?

見到你話會請其他人

係囉 我唔請你食飯搵黎做咩

me ho lun busy
many hw=,=

你係咪小白臉

見到個個讀FASHION都會打扮自己

無你眼花睇錯

唉屌 講呢啲

150

諗起世界絲佢話個女仔日日同一件衫

邊個世界C
BTW我都係

BUT I REALLY THANK YOU YOU

我唔會咁評自己
仲有我把聲同個樣 啲人話唔似

好忙邊有時間打扮 你要記住打扮嗰啲都係唔讀書 都唔明點解啲女人可以早起身個幾兩個鐘化妝返學

咁真係矮

no thank
請我食飯就ok

我要環遊世界????
定我記錯人

講就150 出到黎180長腿女神

禾都5G
我FD讀FASHION打扮
中學師姐讀FASHION都打扮(IG好多LENG相)

咁係好事定壞事

屌

我唔記得啦屌
我正係記得環遊世界

我份人好誠實

我真係唔知 我既人生同我本人你相反

屌是9但

好凍 熄機上床

攬住禾

女人講大話好叻

平排行個陣,我會聽唔到你講野

應該有報大數

笑左

ok
咖哩啱唔啱？

你隔離有人了

醒目

~~~醜B

我今晚去小秋秋到

親手HUG你~

十卜
幫你召喚CHAU YEAH

點呀ＣＨＩＮＧ

HI CHINGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

F5爛咗

家~中那面
依個好掂 有料冬仔

有無CHING秒我

首kong

mo

西洋唔見左

追ＰＯＳＴ追到老鼠碌爛。。

我 我 我 我 我

終於ＬＩＶＥ

影相呀嘛

寧願天去收我

i really thank you you

副歌幾好聽ADORE

比機會你秒我

去揾佢

。。。咁你玩晒啦

橙到

求正面

你好自然會就我

終於安心訓教 仆街

笑笑笑

sor lo

諗番起讀書d傻事

想打下機姐

咁佢地真係會打扮自己
諗點襯3 化妝

好似冇send俾你喎

做完未

有無人見過我粒Ｆ５

完全唔想

唔洗呀屌你

係咪得我一個用手機上緊

miss ar patpat

兩個

JENGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

ＳＥＮＤ左比人啦 唉～！！！！
今日好忙但我好ＫＡＩ先

買過隻

好橙牙~!!!!

小秋秋好暖

ＡＲＲＲＲＲ

傳說對決 我25 戰將1
已家無玩了

又傾電話 好痴纏呀老細

有

hi 我想哭 你可不可以 暫時別要睡

窮拎無錢 比條友笑我兩日拎住同一枝水

打緊機單手回緊

我都覺牙ＣＨＩＮＧ

衫都會襯嘅 妝就唔會囉
日日八半
照騙係女人都識影

係邊

我要中學

高手 玩緊咩

我話投降

ＯＷ

我都係

拎左去餵狗

所以我無講錯 女人講大話好叻

我係 你地啲速度搞到次序亂晒

ok

笑撚咗

痴線開左呢個ＰＯＳＴ之後９ＵＰ能力識升ＬＶ。。

跟禾學嘢啦

笑左 唔俾兩日買同一支水架

隻狗食到死左

識影相唔代表講大話好叻

升緊啦ＣＨＩＮＧ

+1

聽日番工訓左晏教 希望唔會起唔到身

仲請條友食麥旋風。。出黎啦笑我個條友

你肯訓未

但都鐘意呃人

地下街

我比我個粒你

唔想訓住 想吹水

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫

你個粒甩左好耐啦。。

玩返 carry我

忙下去捱下去一唔小心😨😨

無錢又請人食麥旋風

總記起你

。。。。。ching 對 eyes ho雪亮

呢個post好邪 會上癮

心情好～～

Fuck 好彩禾無記性
你係邊個？？？

carry你有咩著數
轉頭dl番
克利希

我都覺。。

辣殺

我覺得講大話同自己良心過意唔去 會唔舒服一排

。。。。。

係不過幾開心

何用再找地圖

1001

幾時心情好請晒大家食

好女仔

我係拍乳
你係貧乳

日日都好kai

我要男孩像u

本是同根生

Dl返會唔會冇晒啲data

你肯認輸未。。

agger

禾係拍豪。。。。

好葡萄

唔會 我fb登入

311

Agger ching
We 手足

唔好呀 唔敢。。一陣有條友衝出黎屈我請食飯

你都好ＫＡＩ

請食飯

拖返我隻手先

唔識豬

問你要唔要食咖哩

我係雪晴呀。。

好嘈

同緊女facetime

Ok
利申跛咗

等你 今晚有飛鉤

。。。。。。。笑撚咗。。

邊條友咁沙膽

豬乜春。。我剩係輸過比西瓜同禾火 唔輸比你！！

。。咁都笑

終極Ff

我做你隻手

1:0
Me 1 you 0

有條友叫廿二公里！！！！！

聽日先玩 到時玩揾你 我應該下午先玩得 聽日番工應該要即刻開工

晒女可恥

我未輸呀ＣＨＩＮＧ

咁都信

唔好提子我

sor睇唔到 要呀 我好鐘意食咖哩

Ching振作

你講我咪信囉 實信你

咁你快啲訓 你份工好似少啲體力唔得

咁你自拖。。。。
橙撚到。。。

熄電腦 攰

我知你信我

我又搵女女同我skype先

渣

唔夠膽講我實際做咩 體力勞動就係

唔好比佢停！！！

好波

仲要咩歌
我要秋仔首難得一遇

秒哂你地 渣到

ow

我比佢首難得一遇你？

公里唔喺度 你可以話回覆都有份 咁佢就冇份

ok
🍛
好大碗

都明嘅 辛苦工

今朝9半呀ching 放學又去行街街 返嚟又回你班撚樣 又project

聽過 但唔知玩咩

仆街啦你

其實每樣嘢我都唔捨得dum

唔好～～～～停

街街fuck you you 仆街啦
番9半好撚橙

好撚橙 我同情

習慣左唔覺辛苦學到好多就真
屋企啲野壞左係公司拎料番屋企自已整多

佢唔知第幾個post就屈我請食飯 明明係佢話100post請食飯

聽日返四點

我真係多撚謝你呀！！！

我都覺

我要食咖哩呀！

星期6都要番學
喊咗

唔好咁啦 我地在心中啦

咁幾好呀慳返筆

秒回能力down

大學生與眾不同

你碌返上去睇啦！

聽日瞓到自然醒啦!!

咁拿拿林推到100

＝。＝

別要別離

屌！！！！

我UP

我心中無你

有料

上幾個星期就係星期六都要返學 返八點
聽日係返工

咩姐

我真毒
你地慢慢聚

做大學生好慘

屋企有野整揾人我 識整幫你整一餐飯就得 唔講錢

我知你愛我 我明
但,,,,,

唉屌！！！

加油呀

掛住同女facetime 唔出

唔好同我講慘啦

快睡啦仲作戰緊

真毒係唔出街 掛住FACETIME GA LA CHING

我老豆做水務署佢都好叻

嗯

係嘅係嘅

sureeeeee

咁我地食住同你FaceTime

同佢講聲好似好D

又吹奏

但你唔撚好勉強啦好無呀
回頭是岸啊師主

u tmr do what

真？我都係做水喉...好想學下野

乜嘢事姐 唔好味咩？

fkkkkjkkkjj

係施主

都話我份人好誠實 我唔知佢實際做咩架喎

what do you mean

sd jor la

你地無我電話

屌 我真係覺得自己前日申請連登ac係岩
識到好多人 話唔定改變到我人生

請我食飯呀！！！！！

自從我知道吹奏後果之後 我就唔敢吹奏了

唉屌

你唔好撚DIN啦
(BLUE TICK)

你無飯食咩
🍚🍚

仆街！！！！

唔話你知

佢聽日拖我出街

=.=

訓

頂你

命運就算顛沛流離命運就算曲折離奇

又冇人知

CHING NO MORE FF LA..
ME GF MON ING PO...

咁早?

我細佬有玩

如果 命運能選擇

仆街細佬去咗沖涼唔記得唱歌

你唔想公開我明 咁我地低調少少

好呀你幫手問丫我打緊ow

但佢已經沖完

拖我囉 男仔唔驚啦呀下

唔好咁啦 我GF會嬲豬

天生一對 佢ff你又ff

眼訓兼眼痛

SD JOR LA

thank you
thank you

我有GF啦CHING......

橙

咁渣GA

唔差在多個BF啦

Btw 我個名叫 有人叫我試玩

傳說game名？

咁我絕口不提愛你

擁有你就擁有全世界
CHING你走啦

yes goodnight
dont miss me

寂寞難耐 要hehe

直到開始不喜歡我

唔想同男朋友分手 但因為一啲事我地最後都係要分
喊左成個鐘了 好累.......

係

唉屌 仔都溝唔到
仲話叫我溝女 溝咩姐已家

I am officially missing you
oh~~~

慘豬

OK比個肩你

hey.看開點

橙
緣份>ALL

唉算啦 講咩都無用 準備訓教

咩事 想講嘅就講下

看不開 佢係我整個世界

你GE世界點會咁細呀CHING

個名改得幾好 聽日dl左加你

好高興有人稱讚我個名

我世界就好細 呢樣眾所周知
但我睇你 一定大過我好多

懷疑醜B SLEEP JOR

第時睇返你會覺得自己傻

屌 講呢啲

比佢傻下先啦

佢太遲上 我準備訓 安慰唔到佢

以前既我唔會咁 自從佢之後 所有野都唔同了...

我仲覺得自己個名改得好9

反正你瞓咗晏覺唔爭在遲多陣

here 因為成日都無睇過其他野 去邊碌左其他

豁出去或會拉近差距

我個名好似直接跟fb名
唔好起我底

=.=.===============================

zzz

我訓左個晏教...係5點半訓到6點半

我已經唔用Facebook

okokokokokokkkk!!!sleep la!!<3

我睇下啲搞笑野咁

咁呢啲叫唔小心恰著左

abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

我Facebook全部都係貓

點

兩個鐘了

點唔同

咩兩個鐘

唔係 放學番屋企沖涼即刻去訓 只係屋企食飯叫我起身

唱緊ABC歌

...我好鐘意貓

講嚟聽吓

繼續喊 喊到想瞓 就瞓

慘豬 我會唔起身

我一定起身屋企人煮飯唔可以浪費

但冇得養屋企人唔俾

叫佢哋留飯咪得

屌我都係不過我有個fd有得養 準備買 準備遲啲佢買左一收工去佢屋企

我想聽風箏

廢時啦 趁熱食

比較私隱唔多想講 對唔住
大概就是因為一啲事 佢變左 令兩個原本相愛既人變成互相傷害...

支持領養代替購買

工作環境？

今日錄唔到歌 下次錄

其實好累了 但仲好想繼續喊

叮返佢咪熱

呢個佢都有諗過 所以考慮緊

開youtube

唔係

唔緊要 咁佢變成點？

第一round出黎最好食！！

Just do it

-_-

好似啲小朋友

傷害我 放棄我同呢段感情
（其實佢自己都唔想咁 但無辦法 佢只可以咁做）

咩事

話時話我朋友最近問有冇人想養貓

貓從何處來

一齊幾耐？你今年幾大

叮返熱真係冇咁好食

你陪住佢 我未諗到講咩 打鋪機再返嚟

未知依家問下

係 我今日叮翻熱嚟食 好乾

我訓啦 仲唔訓聽日無力做野

半年內 2頭
時間係唔長 但中間既轉變實在太大

味道都會差d

召喚打機冬

聽日答

召喚瞓緊教嘅濕仔

半年姐
過多半年你就會忘記佢

召喚睇緊出面po醜仔

向前看 會更好 有需要叫大西洋姐姐攬

應該唔會
我諗我會一直記住左佢.....

前面我咩都睇唔到....

個個初頭分手個陣都係咁講 跟住你就會後悔講埋呢啲廢話

正常嘅
淨低嘅等時間嚟幫你忘記
搵啲嘢做 比自己忙啲 你嘅世界仲有好多人
約下朋友 行下公園做下運動 踏出第1步 就ok

你越諗越會記住

yes

唔好比自己咁得閒

其實傷心都不過為愛
訓先各位 c u tmr

其實已經無朋友了...

咁睇下書 跑下步 陪屋企人
其實仲有好多嘢做

佢改變我太多

而家既我 咩野動力都無 咩都做唔到...

返黎

hi

幾時變大西洋

你呢一刻緊係咁諗
喊完就訓啦
聽日起身可能會有唔同既諗法

大東

比自己頹一日
計劃下後日有咩做

嗨

hihihi

攬攬 雖然唔知你呢半年經歷左啲乜 既然離開咗都係過客

岩呀 比個限期自己休息下 再plan

返到屋企啦？

我仲飲緊

未 未走

醉未

其實已經不斷重複左咁樣好多次
我地試過好多次再一齊返 然後又再分開
每次我都係好傷心 一次比一次更加痛
每次我都有同自己講 點都要振作 但最後都係 乜都做唔到 我已經頹左好耐 但仲覺得咩都做唔到......

我話我返咗嚟

...我真係訓了

飲到幾時 btw 有無cocktail 推介

有排啦 我咁勁

我係咪fake左你返嚟 night

唔夾就係唔夾
世界仲有咁多人
唔信一個都唔夾

合埋眼唔想訓開番黎睇下 以為你叫我

半年內分開好多次 睇黎問題都好嚴重下

屌你整左成日都仲未整完

雪雪唔好以為我唔知係你

整咩呀又

係咪癮已上

好明顯係我啦 仲有邊個會係芒仔粒b呀
唔好打機快啲9up

作d data

Sd jor 難得一秋

9UP啦快
等緊場

又打 慢慢

勉強冇幸福
一齊左半年就已經離離合合咁多次
比你再一齊返都唔會長久啦
與其執著係呢一段關係,不如比自己放鬆下,接觸下其他人/事
你就會發現呢個世界好大,冇左一個人其實冇乜野

你唔係早瞓嗎

蕉仔去咗冰

想9up

掟標

不過依家呢一刻係好難受嘅

人地依家會踩單車啦清

但其實呢半年內既不斷離合都只係因為一個原因而已.... 我唔甘心

當秘笈

可能2點半 我飲啤多 cocktail 可以試下snowball

因為佢屋企人？ 我估下 你講到佢逼不得已要同你分開咁

Snowball係我 d fd

唔甘心d乜

啤酒肚 我飲開snowball 想試新野

唔飲酒

幾多個雪花等於1個snowball

.......

Ching...

你答唔出

Yes

我肥仔 其實我都好少飲姐 我好渣嫁咋

陪下啲姊妹 冇辦法

睇得出你好渣

我酒量OK 但係唔好酒

No

咁踩住掟

打機啦唉

依家去8

Ok

個電腦 load 得好忙，唔係我做得慢

Leave u alone

Del 下啲嘢

慢慢打機

係個excel file好多data，成十幾萬個

好撚多 惟有慢慢等
9up下就load完

又比人troll

我啱啱先醒起可以較唔好自動update d formula，每郁一下都update就會哂左好多時間俾佢load

9up tgt

ho ball

咁勁 我好渣嫁咋 好快就收皮

Sleep la diu

Diu la sing
Tmr when wake up

應該11

Yeah play football

慢慢瞓

你仲渣

好玩

我飲啤酒

你冇人陪

....me真心 you咁串
Hurt jot

It's ok

心情好差，我真係好憎讀書

Fuck you blue tick my song

捱埋佢

細佬沖涼嗰時唔記得錄
其實我真係差你好多嘢屌

去完個廁所醒哂 屌

我既全部時間放哂落去

睇得出
沖咗涼未

沖咗涼啦，我呢排日日都有沖，無論有冇出去都好

正 沖完個人都舒服啲

不開心就不開心

屌依家hang埋機，macbook都hang

平心靜氣啲 等多陣就唔hang

和你似愛侶分手那樣無助

時光機開始倒數

深宵三點

讀書呢樣野令我好痛苦

老豆同我講做人唔辛苦邊洗你做

求
時間變慢
別要別離

唉

你的笑只是你穿的保護色

秒!

有再多的不捨也要狠心割捨

去打機算啦你

幾點瞓

就

突然比人讚好人 咩意思

凍, come多張被!

做暖男差啲啲

安慰人易 但無乜人安慰到我

梳

唔係好敢同人講心果句

試下同我講

成吉思 你係一個好人

離信任仲有一大段距離

超級重要嘅人好簡單講一句嘢
都會令自己好安心

練下 我呢啲天生

不意外

同陌生人講心事先係最好

人人唔同

我都唔太好酒 所以。。。。
但我見到人地調酒好型 想學

難得有興趣 去

講還講 安慰還安慰 聽還聽

會去的

試吓講下 唔講唔逼你

太好酒量都未必係好事 出到去要照顧啲姊妹

呀

乜

不了

好過比人照顧

遲吓有機會你再講

唔係架有時好想俾人照顧架

唔開心嗰陣

醜b有無睇親親你好媽

扮醉

試過搬人返屋企

有你就無我 我永遠都贏你嘅

（傳紙仔）我們可以在一起嗎？

人感情動物呀嘛
相處耐咗 每日增加多啲 其實感情就會出現

唔知由幾時開始冇真正開心過

咁扮黎又無意思

我依一年 but ok
不開心就找開心 一下開心都好

又黎料

你不是真正的快樂

我收嗲

當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯

我都唔知由幾時開始啦耐列，但呢4年大學就好肯定唔開心

也許沒有身分 相親相愛更開心
撇撇脫脫多麼吸引

1年幾了 無乜特別開心過

越大個就越唔開心

幾搞笑 你慢慢 我睇

我將來呢兩年大學都肯定唔開心

當我搵到份好grad job我就真係會開心

食宵夜食止痛藥好
定咩都唔食痛住訓好

我啲問題係依2年先嚟
我知道我頂到 頂唔到都要頂
都係個句唔開心就去搵開心
試下同我做朋友

我話你知 你唔會

搞咩

歪？

呢種開心可以維持幾耐
入到去做就會開始唔開心架啦

你唔好咁 都未發生 講咩姐

止痛

未入去做之前實會開心

十卜你

發生緊 ing

痛住點訓

我都差唔多

你到時話返我知你有無

意志

最痛是 原應伴著你那位
話若不改到再無稜角 別再交往

你又諗起乜

小病痛

請振作

其實之前都無乜開心過 只係無諗過開唔開心

唔煮啊

唱歌

咁止左痛先

無唔開心=開心
我

好似都仲段距離

少了有點不甘 但多了太煩

我份人難滿足

振作完 訓醒覺又再loop開心唔開心又一日

試下知足

比人屌死

加油

知足=冇上進心

挽留

不了
要訓

我同你一樣

訓啦 night

差唔多

晚安

8

I know that free bro

訓飽開心o的

沒意見 我只看看你怎麼圓

好似同每個人都有段距離 信任唔到 交唔到心

慢慢嚟

我覺得我好唔知足，好似之前小小野開心個一兩分鐘就會打回原狀，所以我先會成日覺得唔開心
我呀媽講得我冇錯，我好好勝，咩都要比人強

為何要苦笑

同班兄弟食飯好似會保留某o的topic唔講
岩岩打算同佢地講某o的野 但佢地唔明

Ok 最緊要自己接受到自己

無人會明自己

不過我本身性格又好矛盾

5s>>>>>>>allllll!!!!!!!

人就係咁

係 覺得其他人安慰技巧好廢

我諗唔係 睇你受邊套 / 啱唔啱你聽

無乜邊套岩聽

若你喜歡怪人

我超麻煩

我都好撚怪雞

所以我諗唔係人地廢

我諗都係

應該都係我問題

。。。。。。

人夾人姐 啱聽咪入腦

你點覺得我怪

如果我本身個性格都係強就好

9:4

無話強唔強

邊個同我夾

你自己feel
禾典g

照下鏡就知

F5爛

暫時未有 同性都好似無

慢慢搵

=,=？

矛野

來 負能量我接收

最近我呀媽話佢發夢見到我同左個鬼佬一齊

長路漫漫是如何走過

你呀媽好想你拍拖

覺得你太強

Ask eason

從今天開始相識當作別離

願我可

佢想有人對我好，不過我唔信呢d野

時間尚早別張開eyes

沉迷或放棄亦無可不可
呢句好鐘意

慢慢等

Always唱最幸福的歌

無可不可

我都覺得我需要

呢個世界冇人比自己更信得過

要沖個涼先

沖快啲

我諗你可以試下信我

隔住個mon咪信得過囉

閱覽你家~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~中那道牆

番去打機算啦你

Miss man 我會努力 做一個你睇得起嘅男人

累了又掛念你一下

我心繫個po啊

差少少訓左

一路沖一路訓

咁你瞓

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

好掛住大家都放對方係第一位既感覺
雖然我同你之間無感情

我都係好鍾意擺大家喺第一感覺
被重視

頭未乾

雖然無感情 但覺得好可惜 咁就無左

好彩

咩事無咗

想我陪你？

唔係 講下

不說了
過去的別提了

講笑姐 緊係同兄弟玩

做咩唔訓 休息多o的啦

十卜唔回望過去

諗還諗唔好又負
好似我咁岩岩打完ow而家咩事都冇

知道

無問題禾接收

會望 但唔會後悔

搵d水吹啦
冇水吹會變左放負

Ok la最緊要自己feel good

都係咁吹水

yes 你幾叻安慰人

我係咪好勁
唱歌唱到而家你地瘋狂回歌

會唔會係咁

可能我受你果套

東仔你咩事唔似平時既你

Ok唔回

9up

証明你唔了解我

9up係重要技能

但係我send比你先架…

點了解你唔係成日叫春

咁係咪真心

Okokokokok唔好咁嘅樣 我會回

好久不見>>>>>不如不見

要叫春了解架咩

唔想比人了解

嗯 真心

個po第一個聽我聲既人係你囉

點知佢

佢平時9up多

我話紅字嗰句喎
咁啱隱藏咗我個紅字

好多第一次既人都已經無聯絡

我好多謝你 係真

咁lonely?

見到了 係 都真心

who????

有人了解就唔lonely?

你識條毛

好 信你

笑到我

梗係無我咁叻

5g

成日話我自x, 我果陣根本接受唔到自己把聲

…我收皮

哈哈 依家有進步咪得

多o的同人唱k就得

唔問你囉

你唔開心搵我

試下問多次

唔會唔開心

應該唔係

仆街其實你知唔知我猶疑咗好耐sd唔sd
我撳出撳入咗幾次先sd

咩唔係

低音冬唱唔到好久不見

我同自己數123sd

頭幾次係咁
send埋比我練膽

佢地8成大過我把聲
我要奄耳仔先聽到

你把聲弱

你講到你好開心又唔駛人陪咁 我覺得你又唔似

我正係知低音=all

咁你第一次既人點解冇左聯絡

Del哂 錄完就del

識其他人

可惜

唔似邊度
Btw輕鬆啦

佢真係問多次 好好笑

話左你把聲正常咯
冇人把聲係難聽
每個人把聲都係特別架
只係揀到岩既歌就可以好聽
同埋練都得
你聽得多歌自然音感會好左架

你識條毛
其實我鳩up

你咁信得過本冬

邊度都唔似

我唔識唱歌 成日都比話係讀歌

Ok thx ching 鼓勵

因為個時好high
我份人一high起上嚟就咩都想玩
諗起之前中學瞓醒一high就係咁搞其他人

未了解我

Ching有自知之明

可能啦。。。。
真係鐘意單機又點會成日上黎吹水

唱緊

點解嗰時會肯sd比我

鍾意單機

專心吹水先啦

哦 好啦

唔識覆

總之
練>>>>>allllllllllll

你把聲點會岩低音 你唱張敬軒啦

8：5

！！！！！十卜！！！

屌你呀想偷我雞
9:55

我一高音把聲就好撚雞

唉仆街

忘了 抱歉

我先係 唔好鬥橙

突然想問 你地眼中嘅雪花係點

但我低音幾好聽

我high果時都會燒人屁股

但真係估唔到你send
adore

無自信 連自己係咩人都唔知 建議你自己反思下

靚仔

還好。。。。

我一煩個時係煩到仆街個啲 煩到叫人唔好煩佢
我一high 咩都玩

對唔治

多謝 照咗鏡

me2

果時比fd聽左
佢地話幾好先至敢禁制
都係博下架咋

抹

係咪真心

笑咗 唔錯唔錯

我周不時都唱2句比朋友聽 tg....

我中意靜
唔中意group
因為一group左我就插唔到咀+比人無視
成日都係咁
總之一group左就自動隱形
好多時你們9up我都插唔到咀
3, 4個傾就好舒服

驚你9up

唱ed
好久不見

自己係咩人唔應該問人 因為人地只係睇到part of you

我都鍾意靜鍾意靜鍾意靜
邊有人skip你

XXIII又係咁講
我咪唱左櫻花樹下
不過果時仲未拎番唱歌個FEEL

你唔係唔鐘意group 係埋唔到堆姐

巧

ME TOO啦CHING

我都係咁

依家串77 mode

諗起上次冬仔問醜b
我今次多口問下 屌你

易喊?

再見

真係
識震~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

笑死我 點解會咁喊

收皮啦你

其實我無惡意 你亦可以問 只係我覺得咁先係上策

櫻花樹下麻麻地真係
同埋我第1次聽唔識嘅人唱歌
仆街仲要清唱 我聽到好尷尬 一路聽一路遮住塊面

有機會唱多o的你聽

咁你咪搵番個肯比人煩,同你HIGH 既FD囉

我把聲好怪，似細路仔，唔係細路女個d

啱 都係講下
反正都唔識

你好可愛

搵到

有興趣

同埋如果人地讚我會J好耐
因為平時自我評價好低

1001訓

有無人係到 等我發惡夢嚇醒左